Het doel van deze opdracht was om een kantoorgebouw te automatiseren met behulp van een raspberry pi. 
Aan de raspberry pi werden lampjes, een thermostaat, een rfid scanner en een alarmsysteem aan aangesloten.
Dit kon vervolgens worden bediend door middel van een website. 